[細說冥城]鬼國力帆集團怎麼樣從模仿Honda到興起，再到富二代把家產敗光

力帆集團怎麼樣從模仿本田，到興起，再到富二代把家產敗光。

奧迪雙鑽執左先講啦